[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1263)

慢

SORRY

快

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
得蛇 搵唔到link
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

slow

俄羅斯 對 沙伯下盤 ❌
埃及 對 烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 對伊朗 上盤❌主fg❌no goal❌
葡萄牙 對 西班牙 輸半 ❌
銀河客w❌
今晚睇好發覺同亞軍

黃俊入球細，一定開大

馬仔針到仆街 無左$1000

7348 16-06-2018
17:44 沙田
星期六 連贏位置Ｑ 10 場 2 白鷺飛翔 拖 7 開心遊戲 +
10 綠勇士 + 11 最新鮮 $150

$900.00
7351 16-06-2018
17:45 沙田
星期六 連贏 10 場 2 白鷺飛翔 拖 3 好好瑪 +
12 同得福 $80

$160.00

跟左美巴... 屌仆街潘去死啦...今日馬仔針哂

馬太難玩

金仔大波

法國大波波

黃俊澳洲 大家識買了

金澤大波可以試下 (冇買)

獨木舟開出

法國盤@1.96 $2890

如果法國贏唔到兩粒或以上就針了

等埋！岩岩上左船

有無live link？

估澳洲入波先，之後法國杯

邊隻

法國要加油啊

再提醒多次

法國小船 vs 澳洲超級核動力航母
法國強陣 vs 澳洲多後備

大波

買左1.5半大 1K

睇路啦巴
第5場已經開始冇跟

澳洲

唔買大仆街 佢就獨贏
穿起佢就影都無

1c

反手到船種都調轉埋

一開波就踢出界

角大黨 全面進埸

有冇link

你睇返外圍就知澳洲係多飛到嚇死人

澳狗仲未入 針了

2分鐘1c 90分鐘？

456未

直情轉埋盤

3.5@3先

買左法國 一定要贏3粒

45c

真係個個POST 都有, CLS

廢撚事世盃多傻閪日日問

邊個係得蛇

馬仔輸左5k 要離開了

澳洲果班係咪踢開澳職

得閒收鋁

法國小勝1:0 就ok了

咁多青爐拿

法國佬贏唔贏到盤呢

正選果班8-9成外流

法國一定贏

黃蜂，東京，神奇48分鐘PLEASE

澳洲 炒緊 法狗2:0

月巴青爐最多野睇

法國贏盤g chi區

法國唔好又好似烏龜咁 90分鐘先黎小勝一粒

松屎goal 咗

5月加6月輸左10K 都未離開

是但邊隊都入下啦

貼小妹圖啦屌

6分鐘一球都冇

all in左法國

360咪有

買法國既巴打 揮下手

wa diu 好彩尾場all in 自己 唔係馬又輸哂提子贏果d

法入波+刷角

-2主

買左$600000 法國

入波未啊...

法國可唔可以單邊10角

2.5大@1.86 入

法國請456 袋屎

我買咗$600000000000

水戶入波啦屌那星

澳洲個龍好忙

法國唔入比人入啦

幾掂下

半大呢

法國果種廢 俄佬都識入喇

摩仔琴晚一開波又係禁屌

巴西贏到盤 法國都可以

9分鐘仲未入波 其他針得

半大已死

主能夠

澳洲點會係大SHIP

角未呀

出面係

2.5大

法國又百屌不入

半大針得

甲府 天鵝

法國起碼入五粒先收貨

澳洲一定頂撚到
法國射d波我都救到

法國比人禁屌

法國個大2.5有1.85喎

再等下先

法國不如試下輸一粒先 睇下你班仆街仲上唔上力

我法國發覺真係好廢

一樣

法國入啦 中出袋屎

大分又送錢

入得未

甲府大波唔到

法國fg 超高水

買左上盤嘅巴打信念要堅定

買番500澳洲fg

東京

每刷3角就有1個入波

BEEEEEEEEEEEEEEEEEEE 快入，差呢關

不死大波波cash

9折賣法國上盤

差BEE

tokyo big ball goallllllll

千葉
東京

收

跟all back搵食

TOKYO WIN 頂撚住

係咪法國黎架屌 仲唔撚入

法國針得

甲府

Bee

蟲屎2:0

法國小船 vs 澳洲超級核動力航母
法國強陣 vs 澳洲多後備

收到風黃俊買角細係咪?

是的

飛左大小

頂撚多十分鐘先呀澳洲
等馬會出1.5/2 大 先好比人入呀

我巴不死鳥3球了

又係到妹下妹下

買咗3.5。。。。

Feel到澳洲要入了

2.5b 有兩倍即入

Cashed

已經兩角

發覺求撚其搵人dap下打電話雙槍發射啦

法國強陣笑屎人

強陣回飛

澳洲差啲

差d收皮

法國大熱 邊撚到熱？睇過

法國唔入就比人入啦

法國班仆街完全唔夾

有冇link?

澳洲差d 神救

頭場唔搏啦
今晚三場派錢波

想G再講

澳洲已經炒緊垃圾法國兩球 有得輸？

3.5咩先
點解咁早買
明明有走地 緊係等下啦

法國差少少 澳洲加油頂住 !!
松鼠快入多粒 bee都係

買左細？

想g 椒椒

想睇法國依場 有冇巴打有link delay都唔緊要

3C

大

嚇撚死

咪撚刷角啦屌

哇屌袋鼠差D入埋

冰封俠召喚

法撚差D收皮

企鵝 or Acestream

收到風黃俊要左角細

大波針

2.5大依家有2倍

acestream://737b056cdaab371285719749f28972d0db97fdde

唔好刷角la 入100球都得

法國似同烏龜一樣 90分鐘先黎一粒小勝拎3分

奧洲禁屌

有愛

好分半和GEL

冰封角球

松鼠1-2 大波

半大半大

法國咁廢既

屌 我個2.5/3 b

65分鐘會入

千葉bb 2-0

澳洲fg

Goal 葡萄牙1:0

澳洲禁屌緊

山口頂實

甲府山神是但一邊入波

法國半場比一球我好無先

手持3.5b 準備上天台

法國廢到

法國入未

得1:0

普巴行下企下 廢撚到 完全冇心踢 輸撚埋佢算啦屌

法國得成班球星
但無撚用

追角大

同樣快樂反底了

岩呀

甲府細波頂住
垃圾bee入啦屌你 差你

你明嘅

得到大波-2 法國-2球 比我過關啦屌

美斯唔追先黎反

成班力架鳩跑

永遠係咁

法國咁似踢街波咁

法國入波未

法國呢場波真係悶撚到 又唔撚逼搶 個個妹下妹下咁 睇撚到燥

法國咁嘅料贏唔到啦

好記得美斯追到連半一都追....

同樣快樂???

法國半和gel

冰封角召喚

波皮都掂唔到點入

bee半格穩撚到

等1.5/2 再入

同摩洛哥伊朗個場一鳩樣

我要全格

屌 買撚左大就出左街

BEE 開始刷角，上力黎料啦

唔怪得世杯咁多人針

反而唔同 你講似烏圭果場似D

松本 輸半
Bee 入波
法國 贏盤
得到同樣快樂 比多兩球我

場場假波

黃蜂快入啦 123 快

大佬，分組賽得3場咋....點會放開黎踢

大波已死

相信黑社會會做野

妹撚到

點解法國都要禁平安鐘

唔好刷角 邊個贏都無所謂

屌就黎30分鐘啦 1粒都冇 踢乜尻啊

BEE 快12344556789

仲廢撚過比利時

秒goal細波

唔會
信我

上盤

我屌 法國

澳洲佬好撚有火

完場後:好彩買左得到快樂,補番馬針個D, 今日冇羊冇針

半大

澳洲又係幫唔落 波都唔識入

我信你
利 買左大

如果琴日西班牙對澳洲
應該炒緊佢

和主2:0 END?

法國 是日笑話

澳洲打呢啲妹波陣容最有效

做球員就應該有火

半大我call定車先

今日馬會大贏家 波馬全針

山口
西蜂

買法國都可以針

嘩屌 林巴

法國點搞呀
次次世杯都踢到咁

明明有烏迪迪 簡迪 呢兩個世界級後防

求角

天鵝 櫪木 即卡入波

澳洲盤 gel

買左幾多

唔入波都刷下角啦屌

不了

睇盤同走地法國有2球

求冰封角

大黃蜂，快入波

法國真係唔撚急

有冇人一樣買咗澳洲fg

牌面明明同比利時差唔多
踢落差咁遠

bee呢屌你

澳洲穩到

仲學人讓球半 屌你老母

又俾法國逼害

屌你真係場場分組賽角細呀屌

仲lead緊兩球 怕什麼

大分 東京 都反CUP 到
黃蜂無理由一球都入唔撚到

法國咁撚樣既話點嬴冠軍. 西班牙勁好多

識買一定買老鼠

點解法國下下放長傳

可唔可以買無角球

留名一陣木耳有波入

法國唔入波就刷角啦屌

乜柒都冰封gif召喚

澳洲穩撚到

bee大船請沉

澳洲頂實

希望等到1.5大2倍

又黎烏龜2.0

法國果種廢

屌你老母入波未呀澳狗

角呀你班法國橙

俄羅斯 對 沙伯下盤 ❌
埃及 對 烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 對伊朗 上盤❌主fg❌no goal❌
葡萄牙 對 西班牙 輸半 ❌
銀河客w❌
法國盤❌

No goal啊今場

same

蜜蜂聯賽第一實力無容置疑 暫時收住半格先

烏拉圭半客❌
摩洛哥❌
西班牙ng❌
西班牙8.5s❌
基沙文首名準備❌
法國盤準備❌

又唔入波，又唔刷角

逼害角大

山口
黃蜂

1:0

水戶 金澤入波啦屌

係，慢慢等天鵝無力就一個反擊搞掂

澳洲佬攻擊仲入肉啲，屌 jump

刷角都要提老母

法國好撚廢

開個角球s 今晚起雙飛

0射門

屌 我bee入未

乖啦 唔好求刷角

cccccccccccc

法國隊斷腳啦

ok 你拍片

屌你老母山神肯入未

法國踢緊乜柒？

g chi

bee大船

我BEE制已禁，要入波了

力屌大角大球

西班牙
尋日俾牙朗一個打成隊

法國出局啦屌

天鵝紅格喇準備

仆街囉 買法國都針

黃俊買冇入球

法國收全格我食屎

真係怕你屎都無得食

分組賽全角細 咪撚阻住哂啦

法國一盤散沙

斷腳又好 斷巨龍又好 唔好刷角

屌你老母法國 廢撚到

想睇

普巴廢到仆街

法國簡直係強中強

法國雞有一粒都偷笑...

利申買左讓和...

開到大波我落街裸跑

大波啦求你啦 垃圾法國

俊仔可唔可以 專心等澳洲盤唔好入手無入球

半大未阿屌你老母臭系

9.5s唔該

黃俊買no goal
要跑了

空接腰斬出局啦兩隊,成場0射門

法國半場有一球 我幫三個巴打含撚

ok

Lm

直接腰斬出局啦兩隊,成場0射門

一粒都好 搵人入喇

法國贏1粒派500

口爆ok?

出左1.5了

LM

Lmmmm

呃撚含...

我了

75分鐘 蜜蜂失波紅格 天鵝入波紅格

又準備撕票

lm

我

針得

天我 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌即入

無時間喇bee

好波

天鵝勁

屌你 bee又輸撚埋

天鵝

Bee 講明打假

木耳勁少陣得唔得

話撚咗

半大已完

跟盤開

頂住全格

法國仆街死啦 踢到咁

同你完全同路

水戶 金澤入波啦屌那星

迫死我地？

避撚左bee避唔到法國屌

法國狗正賤種

法國fg 仲有1.29

廢蜂執柒咗佢啦

bee大船準備沉

BEE

無用 無即場

望甲府頂住個紅格

不死鳥 天鵝 2x1

法國連澳州22個 垃撚圾

法國叫施丹黎踢算啦

天鵝頂住

我有買盤嘛

法國悶撚到

早知跟周巴買

上盤jump 落地核

bee 俾d火ok?

我串咗 冇係tg出到

而家tg出嘅世盃係反水嚟

有拖舟都救唔到法包啦

Bee我屌你老母親

雙牙今年要贏了

水戶 追和未

hi bb

世界杯=IFC 天台盛會

下盤水泥gel

講個笑話 蜜蜂日穴聯賽第一

半場一粒都好阿屌

半場如果00 就撕得

林巴

迪甘斯真係害左法國 比D咁強人腳佢教D咩 教到中埸行行企企 前埸迫著個個獨自爆

法國16強出局 ok?

撕定

唔好刷c了

兩隊垃圾

澳洲呀婆都識買啦屌...隊法國咁廢

咁撚柒廢

全黑巴日假之王

好耐冇見

是日笑話：法國

bee 追和ok?

迫都唔撚迫

頭場中隻蓋世寶屌老母 返緊工唔記得講

飛都撕埋

法國成班演員

刷C OK?

法國贏波我食屎

出馬杜迪好過普巴

法國

甲府頂實

無聲無息刷角大法PLEASE

世界杯先上線

法國快撚d出局屌你老母

屌你老bee

主場蜂又逼害賭仔

屌你老母
3x1
bee 東京 大分
兩場都反cup到，就係差你個仆街bee

依家1.5細有2倍 入唔入好

好似補注1.5s好啲

咁今晚call 哪國g

世界盃d波點開角大啊
d波又慢又廢

利申:角細

聯賽第一 讓平半 馬會tips : bee

等你下次

法國逼害完未

Bee屌你老母親快Cup

又簡迪又托里素想點
托里素換個創造型中場出黎啦屌
條撚屌睇佢踢拜仁都知佢廢

澳洲嚟賣笑

水戶 金澤入波啦

今晚買咩好

開到半大 我幫CATGIRL奶閪又點話

金仔1:0

大波-2

之後會順返嫁喇

打錯 係法國

東京3:1 大分1:3
bee 呢???

山口追和

未度 完埋日本波先睇下
你呢 有咩心水

咁多場得雙牙係識踢波咁

Jump

阿根 等佢回飛

普巴當自己球皇 扭失企係到

金仔2:0

大波-1

好撚後悔買左件法國波衫

BEE追和啦唔該

1：1

法國只係識放長波比基士文

入多粒甲府山神

澳洲防守有咁勁架咩

波又唔入，角又唔刷
斬腳啦

bee 追和+反cup 10分鐘內實可以

等睇今日下盤日

澳州有無入肉攻勢？

你應該覺得法國功力未到家

唉屌，斷甲府

烏冬半大plz 串哂3場半大

法國係企定定走位都唔走 on9到

GUN JOR

係法國廢 D波踢到咁慢 我老母都守到

金仔無盤 屌

法國21號係咁畀人靴咩事

1:4

唔落底 屌你老母

有冇人見到普巴散步？

換撚左pavard佢啦

有啲想補無入球

屌大分入撚到4球有咩意思，過兩球俾bee 啦仆街

屌斷水戶

廢囉

BEE追和啦

日清一齊上

Ok

普巴同托利素真係要換走佢 兩條友廢撚到

法國踢到同澳 55波咁

讓1球半

袋鼠仲入肉

Bee求入

IFC 揮手區

唉 無撚含

入球大 沒了

迪甘斯條廢柴唔敢換

下半加油

除咗俄羅斯 全下盤

8.5s 100%伏

ifc召集區

法國下半場贏半格 抽5個巴打含撚

半場已完 恭喜細波 下盤手足

嬲撚到仆街 屌你

粒粒星咁易壓得住咩

壞左？

又係半場0:0

排

換plan b未

屌你老母分組賽打假祝你出唔到線

斷bee 可以ifc 7月見

法國贏緊

Ifc 天台上面好多巴打拎著張大波飛

法國拿拿臨出局啦好嘛 波邊係咁踢架屌

唔撚係講笑 睇到好眼瞓

甲府贏波可以嗎

班力架好撚hea

法國全隊犬決

求其一隊入就得

假波可恥

x2

法國佬 個個行行企企 又唔落底 等輸啦仆街

力架雖然7 但中埸真係咩波都比唔到出黎

丹比利早點死ok?

屌你臭BEE 快追和啦

呢場好熟

Giroud 出來救世界未

係咪全部頭輪都假球？

法狗 下半場輸撚埋去

垃圾bee 咁嘅料第一？

8.5b

甲府2:1喇

馬會大勝日

發覺冇住烏點贏 買左法國既手足等贏波輸盤啦

垃圾水戶屌

施迪比唔係好過pavard咩
有簡迪又出托里素咁撚保守
FEKIR LEMAR死嫁?
包皮打邊仲好啦 本身佢打邊出身上位既
基沙文係馬體之前打開中間又放邊
咩事呀

日清 20號嗰日有冇興趣買烏拉圭
主其他&總入球7+

86mins 1:0
90mins 2:0

老老豆豆 法國廢撚到 無一隻支點正前 淨係識跑 逼搶又懶 出基佬應該入咗波啦 兩邊攞好多波 無斬入去 入地放5後衛 擺明要係咁放波入去打亂戰 睇黎我可以去in法國教練

法國大波jump

下半出基佬戴帽啦屌
個撚個唔想贏咁

千葉大波 goal

有冇人等緊lift上天台 一齊

甲府大唔到

Bee假到出面

東京主 cashed

真係廢撚到 啲球員一啲都唔積極 hea撚到咁已經on9 進攻仲擺幾個後面 冇人上前

GOAL

即刻大比你睇

本身睇牙根
見法國咁⋯⋯不了

100%

大到啦

Goal 山形山神+1

又同路

串哂5場大波

用pavard真係好撚保守
托里素同普巴都應該要換走
應該比基沙文自由D

咁都俾人入埋屌你老母

等70分鐘補個法國主勝

3x1 就係輸個榜首，合理咩?

上左

請你地唔好刷角

千葉
東京
山葉goalllllllll 絕殺

冇買

輸甲府

屌

屌你老母BEE

感動啊 最後先大到

點買呀 尋晚咁柒
對邊隊先 沙特就買

Bee-1 夠膽俾多球

1:2大了

0.2

廢到67

黎緊3場3x4盤要咩好 陣間冇時間買

黃蜂好波
0-2

bee

普巴唔自己推前 成日話自己打太後 依家出兩個保守 你又縮埋一舊

2串1cash

早知賭日假

得美斯一個不了

屌你
法國澳洲
2.5大

垃圾水戶 唉

Bee 仲比人入多粒

就係對住沙特

下盤日

法國下半場入唔到2粒不如直接出局啦

屌你老母五x1 淨斷法國半大屌

日乙大波日

跟住針撚曬

日假真係好撚有娛樂性

話左今日五行忌水

法國半大減 低賠率你都買

G Chi

我買果陣2.35

0:0法國

法國仲唔係更衣室俾人屌到仆街

今日唔係好岩賭錢
賭馬度唔到波早知唔好買

屌斷bee

法蘭西

邊個巴打搞深水埗成條馬路馬會飛

新潟天鵝

水泥jel

推9點

高水鵝

通常咁低水真係未見過中半大
唔高過三倍我唔會買

屌你垃圾黃蜂

圖？

2.17 爽撚到

大約3.5倍特別易食

sad

法國3:0 ok?

Ok gun

1粒都偷笑

比多7隻角 OK?

買馬針哂
等角大巴派我

法蘭西袋鼠
10.5角細 睇黎穩賺

半場孔明 頂撚住

即場有咩推介

1.5細 無入球

9.5細ok?

法國入唔入到2粒呀

me

ｏｋ

唉 畀2-1都收貨

讓2 真係笑撚死人

係唔係bee炸

買法國2比0玩下，下半場基佬應該换出黎，唔係領隊去死啦

角🤟🤟

你老母法國

預感0:0完場

法國3:0 我自奶屎眼

3-0全格好嗎

法國佬 2:0就夠 開到喪吞鵝肝

大針蜂唔買就贏到開巷 買左就針到仆街

咁快貼

Push

冇角就屌晒成隊老母

法國3:0快手啦屌

呢位巴打相當有信心喎

沙特強化版2.0

入未法國

人讓兩球你讓兩球 笑4

sor

商天鵝全格

8.5s ok？

法國大波ok?

山口雷法反cup集氣區

刷角入波啦屌

唔關你事鋁巴 係隊波閪 繼續加油

any 冰島same road?

買左發覺想針

屌三串一串咗法國大波

普巴頂2球ok?

法國邊到嚟讓2球既自信

我屌迪甘斯想換個後閘出黎呀

半大死左,

想追

48分鐘都唔入波 針

唔會一粒都冇掛

一球差唔多架啦

要補注冇入球

冰島個盤好鬼吸引 睇埋尾盤就狗沖

出豬腦啦

想買法國W

8.5b go!

肯撚入波未呀

正正經經擺個十號，收起迪丹比利都唔同晒啦，迪甘斯唔sick ball

法國個場好撚假

升2個盤

換走丹比利啦廢到仆街

法國你係咪真係以為自己好撚勁先 係就入波來睇下

大波又死盤又死

角球大會唔會死

擔心

力架唔入俾人入啦

0.5/1

沉船 唔玩啦

劇本：妹到80幾分鐘入1:0
盤同買即場冇入球果d都殺撚哂 馬會

豬腦熱緊身

澳洲ng

法國 快刷角

死垃圾

8.5高水

做乜封盤?

var

改名未 潘狗

Var

仲以為有波入

法國入唔到兩球祝你今年8強仆街死

角球雨未？

10未

12m

邊隊

12m!!!!!!!!

12M 有機會了

Var好波

90分鐘絕殺 到時買定0.5/1 至少六倍

個個講12m但邊隊先

無入球即爆

12m?

係

法12m

發國12m

VAR救全家

法國12m

Var後 比12m

買咗澳ng

仆街唔好唔入

jump

擺明勾到腳啦

我愛VAR

咪入啊你老母

一陣贏波輸盤

入波

屌你老母咁都有12

goal 1:0

變成角球啦

4-0不是夢

1-0

1:0 比多球黎

Goal

Goallllll 1:0

貼飛巴打心情如何

比多球 最好兩球！

大波都仲係死

垃圾要靠十二碼先有波入

456

Goalllllllllllll

唔屌唔撚醒

屌未入0.5/1大呀

中波都有12碼

多幾球啦屌你老母

Two more plz

要456了

goal

入多球走盤算LA

大家打下邊爐 唔好刷c

下盤巴打仲有全格啊 唔撚驚

入多啲

士氣up!!!!!!!!!!!!!!!

差2球 有冇奇蹟

堂堂正正扭過d人入一球得唔得 法國屌

到底now delay左幾撚多 12m種未射

入多2球啦屌你

屌！！！！！

Gel

gel緊頭

澳假自作自受 比var 收皮

法國嬴波輸盤OK?

信我

完全世界盃係玩58分鐘

法國俾多球

3.5b -3

入多兩粒呀 仆街

差三球

買左豬腦首名
唔好上場唔該

俾多2球唔該

法國獨贏

諗定下場買咩啦

比角

仲有希望

同路

入多2粒啦，屌

首名定入球

新手一問，B係咩意思？
謝謝

比多球 入左1.5b

入幾多都好 唔好刷c 同路者在哪 角s

好似入左波未落場就退？

兩隊比次機會

好撚緊張刺激

bitch

下盤仲有球先輪半 唔洗驚

係時候瘋狂刷角瘋狂入波

2:0？

收到風 法國隊打算1:0

又12m

食撚硬

on9

12

12m 大

客12m

我屌你法國佬

澳假定劣

開主盤其實莊家賺

大波又重燃希望

又12碼...

澳

上盤心情而家係點

澳洲快整番粒 下盤

贏波輸盤

我到底delay左幾多

澳洲12m

12碼大

假

打排球咩

好彩遲左買唔到上盤

頂撚住 2.5b

11

好彩入唔撚到主ng

1-1

力架

笑左

咁樣開大波真係笑4

是旦一邊入多粒OK？？

假到

極速1.5大

屌 1:1

屌你兩個巴塞中堅都係係到搞事

12碼

俾多粒唔該

下盤穩到

ICAC 快D 拉人啦屌..

客ng @7 有冇人有買到

下盤gel撚硬

水泥gel 大波

on撚鳩 兩球十二碼

講個笑話比大家聽
法國

擦角啦法國屌你老母

跳樓了

貼飛巴打又重回高地

得主辦國上盤 全部都係下盤

我個2.5b

點解唔係發生係上半場

打排球

又唔撚刷角

應該兩球完

快啲入多1球 求你了

d黑鬼真心on9 點會舉高手。。。。。。。

笑撚死人咩

假波

好假 無端端用手

無入球已all in

烏拉半一咪上盤

1.5b gel

人哋都話產單刀

入多粒啦

我係你就補no goal

下盤可以無敵gel了

我屌 重要澳洲換人先

最後-1盤

角呢

入多球啦屌

黑鬼 球証 都係我既人, 你地吹咩

買撚左2:0 3:0

上盤開心左2秒

兩球都淨係12m 黃牌都無張

係世界盃定細角盃 場場都細角做咩尻

一粒都要輸

法國3:1到咩 垃圾

第一球有

角球呀，屌你，死撚曬？

爭咁遠都用馬勒當拿上帝之手

世界盃都打假波

唔好刷c

禁區手球 抵死啦

mark低法國先 廢到

金澤正氣失多球啦

法國要贏盤是咪沒可能

鳥姆迪迪on撚99打排球咁撚樣

客勝16倍

一齊撕票啦

唔好落底

咁樣即係1:1完

一早避左

專登用手都無牌

傷麥巴比

7.5細都有機

開到2.5大 我落街裸跑2次

爽呀

訓左買唔到

屌你法國做咩事

今晚call ng call？

話世界盃無假波既人睇到未
肯定烏迪迪收左錢要輸12碼

2.5b

主客ng 各100$

gel緊頭
2.5b

祝你要跑 同路了

1001

?